[椰子·歸來·戰敗]曼聯終極FF轉會暨吹水區[8]

開po我識
係唔知點用返你首頁堆圖 同資料

你好似平時comment咁引用第一個comment
然後copy晒成段code就得

post名好燈

咪燈呀巴打

明白
多謝巴打

下場J 仔係咪唔可以上場

借嘅應該唔得

Mcnair oshea 剷草

佢兩個真係好fd
相差咁多年都可以咁gay

On9 topic

直到對利之前既賽事 都算中遊球隊
對完利之後好似都冇咩硬野

唔可以再失分

屌你老母留名

其實賽程黎講今季算係有利
只係球證真係吹得好嚴 好似無過數咁
同吹其他隊完全兩個標準 慶幸既係
幾場和波同輸波 真係換返啲血性返黎
好想睇daddy同ibra 係曼高舉英超獎盃
同埋幫ibra完歐聯夢 雖然真係幾ff

醒啦，星期一要起身番工啦

講真我覺得三年內真係捧得返個冠返黎

你老尾 樓主可唔可以收收皮 次次爭住開post起on9 topic

好地地「椰子回歸」唔得既 硬係要加個「戰敗」上去 仲乜撚野即你

... 你做人一定好開心

今季仲係浮浮沉沉

奪冠好講穩定發揮

贏兩場波d J力又出返黎

有名你叫

耶子會證明佢先係奧脫福既霸主

其實最講係反cup力
算啦睇多幾場 搞返個十連勝先啦

lets J

干地連費比都踢返生， 又bin摩狗屍。

加陣踢踢下變左雲加摩狗熱狗爭第四

其實感覺上 法比條友一直都好憎daddy

睇戲咩

Between 肯加番「新聞」兩隻字上title未？

但費比第一季返黎好撚有heart， 係上季唔知做乜鳩成隊反哂面， 可能真係關條女事。

希望拉埋利狗一齊落黎玩啦

agger

諗左好耐邊q個叫費比

梳囉

梳囉

老球迷改唔到

法比加斯

電叻真係巴閉
自動識導航去第四

過多個月睇下會唔會後過我獌

快 D 去睇醫生啦

Boxing day呢場一定要贏
俾耶子喺奧脫福拎到分真係俾人笑到面黃

哪兒來的自信

小學生topic

想知其實英國曼狗點睇椰子 會拉banner 歡迎定係開汽水

IN 大三巴, WE TRUST

希望一月可以大炒猁一場

我知我ff

redcafe個個屌鬼 , 後悔揾佢教

呢個真係宇宙級ff

痢如果仲有卡利奧斯守可能得
同埋仲要古天奴未出到

有冇人下次挑戰下po霸

訓醒未 ...

youfatc

三連勝之後FF就出返哂黎 唔記得左之前幾西

要返工不了

快車全勝

黎緊抖番1個星期 中場肯定又係卡膠 Hehe 普巴
而家基本上冇攻中位 普巴靠左 Hehe 靠右 輪住上
左右翼 最好是旦一邊會落底出到高波 再加走位後上
左邊最衰冇華西咁既球員 可以自己打哂
Lin 上場其實打左MK 要做既野 當然實力爭好遠 但起碼有走位 有傳中 有射波

呂痛 呂痛

朴格巴 卡膠 ＨＥＨＥ 華西

梳Ｂ baileys baileys 華西

咁出就正

馬達呢

宜家轉型433冇所以攻中位，其實幾好，4231真係過時

椰子當初又係既， 係拖肥一直教落去未好地地囉， 教到e家分分鐘個地位拍得住雲加。應承費sir做乜春呢

究竟阿妓最後邊個走先？
a 雲爺爺
b 山
c 燒

why not allfatc fatc

雲尻耳傳去巴黎
馬達事件再現

有一間大咁多既球會比offer你你唔去先戇鳩啦下嘛 , 怪佢take個offer做乜鳩

普巴加hehe 夠做 體力技術都有
卡仔唔駛太擔心佢體力 呢兩埋主要抖住中場 塞位 唔算好用力 得佢敢一野係中後場俾地波E巴
呢3個摩佬12月唔會點轉 點都頂埋佢 前面點都要加一個走位型 有速度 拉開d人

一月猁狗讓MANE, MATIP
我地都讓返B仔

天使真係唔掂，去都法甲都carry 唔到巴黎

好難講，B 仔可能詐病

椰子翻黎，丁仔係咪冇得岀

屌, 邊條撚樣係維基個曼聯page玩野呀

Matip唔使踢非盃##fatc

緊係後悔 最重要嗰一年過渡期比佢搞成咁 如果一開始唔咁柒就唔洗重建3年都未重建好

條友退出左國家隊?

佢只係個好好既綠葉球員 搵佢擔大旗食曬屎 同奧燒一撚樣

迪馬條撚樣都有今日
日日同你玩352
不過咁樣v92唔會賣馬昆奴斯同華拉提俾曼

##fatc

3場出1場

其實摩佬都決定中場不變 左右翼變
可能有時收起卡神用馬達 hehe頂卡神個位
另外左閘點解唔用羊呢 爆底出波又得 又勤力

炒晒d教練

敢sir開心貢走wo

呢個真係唔知，希望盃賽見到右閘羊

奧燒勁好多啦

carrick究竟邊個可以接到班

講要搵人接都起碼講左5,6年

可以～
聽日飛，唔會上黎咁多

陣中得blind 有機，出面搵可能就要皇隻isco

go where?

暹粒，去6日

有_的妖魔

乜黎

返黎睇耶子

Isco攻中黎喎 墜後中場市面真係買少見少 一係就買中場中番黎改造

Yes

咁不如改hehe or mata

當年皇馬贏歐聯時迪馬好重要 但奧燒一大賽就隱形

1月轉會窗就到
但係傳曼聯嘅人都係後防居多
至少要睇多費蘭尼半季

isco點頂carrick呀大佬

我覺得有兩個人可以，卻奧斯，魔笛
但唔會黎曼

Boxing Day 23:00 vs Sunderland fatc

我都聽日飛wo##fatc

不是夢 敢想敢做

有同感 開頭諗住hehe可以
依家睇落盲有機

出都冇得出

搵肥西fatc

摩迪係光頭佬手上好重用
感覺上冇可能黎曼

生涯後期改造成逗後中場
肥雞盛世得以延續

莫非迪馬會返黎同daddy再續前緣

係後場控甩腳
訓練ddg屎波寧 b仔做新李雲迪

摩佬講過點都唔會放佢打中場
盲係好岩用 但比起卡膠佢有一個問題 就係打防中鍾意標波 唔係企位封波 不過有得練既

唔會啦 Fans都憎鳩佢
同埋佢黎埋馬仔MK是但一個要後備難d

希望daddy留意到盲既用處

馬仔再係咁落去
好灰

##fatc ##fatc

致命XXX

梳係傷左定點

琴日隻阿狗開波前入黎俾人撚，諗起就好笑

雪

佢好出名 感情台

超僧佢 個陣根本無心踢曼

度身訂做

唔係丫, 我日日見到都係傳 基沙文 同 華拉提

佢係衰在又矮又慢，但又鍾意標波

其實都有180

睇上黎矮 其實唔矮

但真係慢##fatc

Hehe 唔會打番落去 哂左佢既進攻能力
佢強在可以不停跑 叫佢留係後面 不如買個防中企係後面好過
卡仔封位好勁 好多場人地d傳中 佢係早過中堅解圍

感老母呀##fatc

Hehe真係勁
依家希望盲打到啦 市面上好少呢啲中場

Follow左幾頁講卡神個位無人提過小豬

明明佢都可以做到差唔多既野，32歲明明大熟大勇，好想見到佢有返狀態幫輕卡神

白蘭特打中場都可以一試， 佢截波既路數其唔差， 同埋有長傳。

舒拉達連黎左曼之後， 唔知點解啲傳波冇撚哂。。。以前見佢係修咸頓用波明明幾好。

同埋白蘭特打中場， 爆起上黎唔會即輸啩

我嘅意思係封位嗰d通常都會高少少
佢得180又慢，封位又差d，掃波又做唔到

老喇，又咁耐冇踢，點夠膽用佢

blind 本身都係打中場起家

很想輸錢系列

唔好感啦 靚仔大哂咩

感帥##fatc

上季睇小豬， 覺得佢係高一個級數既卡域克， 分波， 現位，控制節奏完全係頂級。摩狗唔識用佢真係一大錯失。。

係 佢防中出身 出波幾好 希望daddy其實一直係搵卡神練緊佢啦
盲再出之時可能就係卡神個位

最理想首推weigl
但係就算多仔肯賣,哥帥一定搶

盲而家中堅無得打
左閘連大米都爭唔贏

其實有個我幾鐘意既o靚仔a米locatelli
踢法幾似卡膠,但係未成形
唔覺得摩佬識教到佢成材

第一次覺得你識波
Weigl 有啲似Busquets

不嬲曼區冇人夠我識波

Me

最似卡膠一定係卻奧斯
進攻上係強化版卡膠
但係防守無卡膠睇得咁通
真係愈老愈可愛

Verratti唔係唔好 但同類型有Herrera 無謂曬錢

一陣摩狗買米基爾返黎完夢

講真要買人
德甲真係大撚把有得你揀
要卡膠接班人有weigl
最衰rudy free左去拜仁
要hehe既類型有dahoud
要中堅有tah

不過曼狗係唔鐘意買德國人
個時耶仔傾掂kroos,v92都唔撚肯買
一早有左kroos就唔洗煩諗卡膠個位
抵鳩死既

買kroos就仆街啦 平時Casemiro成日幫佢執屎咋

有冇睇過德國隊既kroos踢防中位幾撚屈呀
有pogba同herrera兩個全材既

你可唔可以話pirlo,xabi呢d都要俾人執屎
卡膠夠有屎有時要俾hehe執
但你身邊有兩個全能既幫丁佢就好好夾

個時耶仔簽左佢8成俾v92 block鳩左個轉會真係燥撚左

留名

有睇 睇住hummels boateng 包曬啲波都唔洗守
無話佢進攻組織上唔掂 但你又話要搵卡膠接班人

Up咁多做咩
唔係以為佢會黎呀ma

咁無錯wor又， 因為卡膠一黎曼個時都係唔識守

Ok 博唔到 咁唔洗啦 朗隊咪得

14年個時包晒d波既係小豬
近兩年係kroos防中執好多屎
hummels國家隊失位問題一直都係問題喎老兄
卡膠而定最強都唔係攔截,係補位,控制節奏同向前傳
kroos後兩樣一定做到,補位亦進步左好多,未去到卡膠咁強亦唔會差
你話卡斯米路幫佢執屎,當佢唔係踢緊防中踢前左一格
後面有個防中幫佢執屎有幾奇?

朗隊d track back

我真係唔撚明點解會話kroos唔識守
唔係下下要雲耶馬kante先叫守姐下話
kroos打防中位睇人地傳波路線好鬼準

你唔撚係去到今時今日仲懷疑木仔既能力啊

點先買到kroos
我諗唔透

買kroos 就好似話買美欺C7番黎曼聯咁
邊個會去J?

摩佬既眼光真係幾好 今年執果4件 4件都打得起
洗咩用kroos黎比咩
Depay dima falcao 黎曼之前咪又勁到仆街
唔識用 比美欺屍朗你都無乜用架

所以防中接班問題 摩佬實搞得店

經過咁多次仲未明

討論個球員洗唔洗計幾多%黎曼聯先傾得呀

Falcao真係好可惜
佢好有心
但係傷患搞到佢踢唔超

曼聯呢幾年俾人水左幾多次
全部貴價次貨
天使花膠迪比馬仔B仔MATAHEHE死廢老普巴
全撚部三四千萬EORU英鎊以上 但全撚部有缺陷踢唔出身價同周薪
認命啦 係勁既唔會黎曼聯 kroos呢D上菜點會睇上你
見你地點對小朱就唔會黎啦
ON99

分唔清防守中場同墮後中場掛
話時話
市面上有冇又搶得又做到卡神效果嘅人選

kroos真係黎既話 黎到未又係自動變垃圾

其實我地有小豬用，但奈何真係無空間搏

你老味啊月台仔
宜家個或然率係低過零啊屌你

摩迪

屌你啦
而家傾緊個球員特性
就算去唔去曼聯都可以傾人地球員姐下話
下下淨係講得曼狗咩

太矮，不了

太矮頂唔到高波
身形單薄
打英超會比人夾死

人地以前好似係熱狗打響名堂

Dembele

卡神最佳接班戈 巴狗影帝

計唔計年紀先
除左摩迪就迪羅斯
psg基祖華克都唔差

巴打識貨諗到基祖華克
點解個個反而諗細細粒既華拉提

羅馬 Strootman呢

廢老究竟係咪bug來

咁佢本身好撚勁, 又喺法國刷咗幾年數據

其實小豬係b2b，hehe嗰type，從來唔係控制節奏 唔覺得佢啱打卡神個位 利申：迷豬

斷完腳收晒皮啦

我地屌佢妹下妹下
但數據唔係咁講
媽呀我睇唔透

一樣係b2b中中 同埋易傷，不了

但佢衣家喺英超都仲刷緊數據

基祖華克其實好fit摩佬防中profile
26歲當打,防守強,有傳送,紀律性強,歐洲賽證明過
如果艾馬利係psg真係收皮,應該唔難買到佢契仔走

笑佢d動作妹下妹下姐

其實屌佢妹下妹下之餘諗下佢係禁區頂俾左幾多過頭既靚波

其實妹妹一定冇買錯 問題係有冇買貴 但又唔係我地出錢 買貴左又點

佢超哂班啦 真心英超無幾個同佢比到
重要依家對曼啱先成形 已經入11球
比多幾個月佢重得了

拜仁個渣維馬天尼斯呢？

依句真 咁多年黎曼都好少人比到依啲波

但我覺得摩狗會走去買莫達 舊部屬同埋難度應該唔高

一路妹下妹下都有咁嘅數據
如果佢完全唔妹會有幾勁

佢係西維爾嗰時真係好鬼勁
世界最佳陣容都入埋
咁講一講即刻好想ff佢黎

motta細卡膠一歲=冇解決問題

最重要佢頭槌好
連用爆炸狗既唯一原因都可以冇埋

佢有時都幾不安本份衝前助攻同遠射
卡膠就長期係後面塞住
如果真係買都要摩連奴tune一tune

甘不了

你係咪貼錯區

屌你真係講到會買咁
基祖華克係我覺得幾岩摩佬,但係暫時完全冇消息
洗唔洗咁快諗埋點tune

未打第一場果陣夠個個話c9岩摩佬用啦
咩無意慾上前進攻嘛

其實有咩 唔貼得呢

睇波都唔係淨係睇曼聯賽事啦

快d 幫手諗埋出咩價啦

有無英文名啊屌

條友個膝頭傷完又傷, 今次仲要係韌帶
RIP...

有冇諗過佢唔妹其實無時間俾隊友走位班大帝又唔係勁到早兩腳波開始走位

同埋係貼黎笑9鏝姐

應該可以搵定份文職, 穩穩定定 朝9晚5

Krychowiak

唔好亂諗啦 果個位摩佬只會買黑肉腸

條友啱啱傷都鏝都買, 中哂伏
曼當年無夾硬買Strootman真係明智, 買返黎又係文員多

都有好多都走到空曬又唔比

如果敢帥真係教PSG
都未必肯放佢嚟曼啦

馬迪
沙比
基迪拉 點睇

馬迪呢

敢帥會唔會搶我地爆炸頭同迪屁

馬迪車路士唔會放
沙比 35 歲
基迪拉拍得住夏格維斯咁玻璃

快點....

未必
KANTE都無搶

送埋肥西比佢

唔係
我應返上面巴打句只會買黑肉腸

基迪拉 如果嚟即印

人地講緊佢唔一定用黑腸牙

自膠

以為聖誕禮物 list

我曼點會志在依d凡夫俗子

左山狗右mk攻中j洛 再加大三巴

j洛好廢 有普巴一定唔可以有肥占

山狗唔會黎曼啦

j 洛好撚廢喎

對

我曼大把錢 買黎擺係未唔得先？

一定唔會唔黎

Ching識波

我覺得出得起錢真係會黎 摩佬影響力真係幾大

中超冇名氣 但有錢 球員照去
曼聯有名氣 有錢 球員識揀？

屌 水魚曼

錢又唔駛你比
人黎你又照丁

山狗又唔係弱 又熱血 做下水魚有咩問題

名氣賣到波衫，但我地要既位置都好少有名氣

得返1年約有幾水魚呀，山狗又唔係廢

山狗可以頂伊巴個位

山狗真係嚟先 又比經濟大師賺錢

山神

唔係雲爺爺賺 都會有第二個賺 咪比囉
還掂錢唔係我地嘅
對球會有幫助就得

一年約咪2千幾三千萬
轉會市場2-3千萬邊到買到咁高質既人呀

Daddy 心裹有數

當年雲爺爺都係差唔多價買入

180但出奇地軟
成日比人撞開
分分鐘hehe都硬淨過佢

好似做水魚咁

肥占要黎做咩
完全唔覺勁

上述表態，奧雲是在BT體育中做出的。此後，BT體育將奧雲的評論轉給摩連奴，結果摩帥言辭犀利的回擊了奧雲，摩帥說道：「奧雲在曼聯了三個賽季，但伊巴謙莫域一個賽季的入球都會比奧雲三年多。奧雲在曼聯三賽季攻入了17個入球，而伊巴謙莫域幾乎在6個月內就能進這麼多球，所以伊巴謙莫域對於曼聯來說，不是一個壞的選擇。」

由於摩帥的回擊太過犀利，BT體育便立即將摩帥的話轉述給奧雲，結果這位前曼聯球員也做出了回應，奧雲表示：「現在的主教練越來越容易動怒，不是嗎？我認為我在曼聯的入球更有性價比，因為我的工資只有伊巴謙莫域的百分之十左右。」

Old now

伊巴勁撚過條名叔十9幾倍la
奧雲27就收皮

如果買迪巴拉

又有得ff

阿狗連奧燒都想賣

年年賣隊長, 奧燒呢D算係乜

雲加都話無左山狗都奧燒都得
對佢黎講咩人都可以賣

經濟學家

hehe 183

80m 山狗扔過去

Agger

Pogba的好朋友

簽到山神我地紅魔盛世一定返到來

隊長·朗尼·萬歲

ozil hehe成日都俾人覺得矮
但人地都過180

得164

黃泉係雞公廁

我162

162

最後係 5 千萬過埋去 曼城

五千萬零一鎊！
電叻最開心

我163

ching

敢帥教PSG
迪馬又逃離

😨

今次可以去邊
黎曼同daddy團聚？

走開啦條垃圾##fatc

我高你5cm

成班侏儒

我比你地笑撚死

點解無啦啦瘋狂j 山燒既呢度？

鳩噏唔使本

一碌柒

好過你得162啦

唔係話買基沙文機會大d 咩？

山齊士 伊巴 基沙文
普巴 hehe kroos
shaw b3 j4 v25
ddg

呢個陣打乜撚都得

我是說在座.jpg

近近地j 住基沙文先啦

所以聖誕咪冇女陪囉

係咁多年聖誕都未試過有女陪

無女陪是常識吧

23號晚開始瞓，瞓到26號晚起身睇波算

【體育】巴西一名先知，近日公開表示，一名智利球員會在2018世盃前死亡。
這位巴西先知名叫卡連奴斯，在當地頗有名氣，言論受注目，而53歲的他，原來早前曾預測一年半載內，會有一支足球隊遇上空難，將有大批球員死去，而當巴甲球隊查比高恩斯上月的悲劇降臨，更令人相信他的說話。 根據巴西電台《Ovacion》報道，卡連奴斯今周末又作了死亡預測，他說：「大家會失去一位有名的智利球員、一位在其他國家效力的智利傳奇。假如智利躋身2018世盃決賽周，他不會參加，因為他會死。」 此話一出，馬上引起恐慌，人們開始猜測，他說的會否是阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）或拜仁慕尼黑中場維達爾。《Ovacion》表示，縱使這位先知拒絕透露球員姓名，但就指對方一直存在家庭問題，以及受愛情困擾，更令外界揣測，他說的可能正是幼時遭父親拋棄及現時沒有女友的山齊士。

琴晚某隊自稱上游球隊

又入黎做乜撚

我好似係話同"廢隊比做乜"
你柒夠未
比人撚又話撚人

曼迷唔入得

係喇係喇，你要自我感覺良好都無計

如果我真係比人撚會唔會周圍同人講呀 用下腦啦，叫人黎睇下你條柒頭咋 真心膠以為自己係阿po cap左2張圖就好叻
獌po真低汁，多小學雞
唔怪得可以日日ff 全世界加盟獌狗

咪理條友啦 隻老鼠妓post都唔收佢

你就醒啦

收撚皮啦柒頭，第一，個po講到明終極ff轉會暨吹水區，我唔知係咪你老母唔識字冇教你，所以你睇唔明topic,人地講乜關你撚事咩？第二，你真係咁on9比人撚仲周圍同人講，唔使係到扮曬假膠啦傻西

屌
隻狗想引人注意咪由得佢

收撚皮啦柒頭，第一，個po講到明終極ff轉會暨吹水區，我唔知係咪你老母唔識字冇教你，所以你睇唔明topic,人地講乜關你撚事咩？第二，你真係咁on9比人撚仲周圍同人講，唔使係到扮曬假膠啦傻西[/quote]

得啦 你叻啦撚到狗啦
係咪好大成功感

原來你識字係你老母教嘅
Sor 你唔係小學雞
原來係連書都無讀過嘅懞撚

得啦 你叻啦撚到狗啦
係咪好大成功感

原來你識字係你老母教嘅
Sor 你唔係小學雞
原來係連書都無讀過嘅懞撚[/quote]

( Show Blocked User - 阿歷士新奇士 )

仲同佢嘈

懞撚有乜計

得啦 你叻啦撚到狗啦
係咪好大成功感

原來你識字係你老母教嘅
Sor 你唔係小學雞
原來係連書都無讀過嘅懞撚[/quote]

原來你老母冇教過你寫字 可能你老母都唔識字啦，你個名點寫冇教你？狗都有狗名啦傻西

原來你老母冇教過你寫字 可能你老母都唔識字啦，你個名點寫冇教你？狗都有狗名啦傻西[/quote]

算尻數啦 嘈贏左又點 搵埋啲狗唔狗既論點去評論顯得我地低質 自己曼撚ff完開心下咪好

樓上就講得啱
啲傻仔剩係中意岀風頭，一定要做撚人嗰個
唔夠人講就要講人老母、講人係狗

唔夠人講？笑大個口
你駁到終極FF轉會暨吹水區入面FF 轉會有冇問題未呀傻西

我洗咩駁
我明知有班傻仔中意ff
人黎撚9你唔得
你老母教你寫字會唔會教埋標題嘅字呀

係你嘅同伴都無視我，得你一個懞撚係到同我玩

電叻d徒弟做咩去左曼市狗吠
嘈架嘛世侄

你咪睇下邊個柒啲囉傻西

迷雲死全家

精神勝利法
我老母見識幾多，細細個就教識我好多字，唔似你

得啦
你老母見識多細個就一定會教你好多字 邏輯100分
唔怪得生左個弱智

原來唔識字嘅人先會見識多
唔怪得你老母生到你咁

仲有唔使偷換概念，我冇講過一定呢2個字

你繼續岀黎柒啦
你自己望下我有無話過唔識字先會見識多啦
我只係話見識多同少關細個教幾多字撚事咩
你唔係硬係要係自己個竇比我撚好無

你無講一定
咁你講"你老母見識多，細個教你好多字"
你提你老母見識多把撚咩
見識多同教幾隻字有撚關係咩傻西

又黎精神勝利法，你話撚緊人就係撚緊人，同人講話俾人撚緊就係假膠
咁我老母見識多咪知到細個唔教個仔識字，大個咪會好似你咁唔撚眯路亂鳩咁走囉

又狗咬狗

lm

咁你尋日自己都覺得撚緊我啦
講到好似識字一定要老母教咁

琴日你自認咋
係你講到老母唔會教咁姐，我冇話一定

我老母唔會又點？代表我番學學唔到
代表我一定會唔識字

大大個topic都睇唔明，唔見得你識字

同埋我入黎討論係咪要你批准
如果唔係你就同我收嗲，我入黎講野關你撚事

咁我宜家屌鳩你又要你批准？

我話撚左我見到班傻仔中意ff特登入黎
你盲撚黎
盲撚扮識字

要嘈 出去開post嘈啦 ##fatc

唔洗喎
你中意屌你咪日日屌
你睇下啲人覺得邊個煩
記住日日屌鳩我喎

不了 幫你地清理低汁會員

咁個情況就好似你特登去男廁笑鳩男人去男廁屙尿咁囉傻西 邏輯王

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

情況係似，咁有乜問題？我笑係我自由，我有唔比你地ff 你地有你地ff嘅自由，我有我入黎笑嘅自由
依加我係咪拆左個男廁唔比你去啊傻仔

到你唔俾咩，以為自己邊個呀，笑緊你個邏輯呀

仲有去廁所係人之常情，你ff係咪呀
唔係嘅話有異見都有乜咁岀奇

笑緊乜野邏輯
姐係話左係ff區我就唔入得黎笑

自己邏輯有問題就屈落人到

都話你笑男人去男廁都得

仲有唔係唔夠人講就話"到你唔比咩"
我的確無權唔比呀，但你都一樣無權阻止我笑

咁你就唔好講乜野我有唔俾你ff啦，講到好似可以唔俾咁

唔笑嘅原因係因為去廁所係人之常情
笑你ff嘅原因係覺得你on9
咁樣都唔明？
ff唔係每個人都會，自然會有異見者
依個就係你個例子嘅不同之處
你覺得好笑我諗你應該笑下自己邏輯

你咁樣都可以理解成好似可以唔俾

你唔會就覺得會嘅人係異見者？自我中心到呢

咁你個唔俾想表達乜野呀？

異見者=持不同意見的人
請你找你個見識多的老母傾多啲

簡單講
你地可以係到ff
唔代表我唔可以入黎笑

我有唔係呢個意思咩，定你唔識字？

咁唔俾呢兩個字呢？食撚左？

咁請問點樣自我中心？
姐係有一個人唔同意就唔可以叫異見者

你咁樣嘅理解能力，我點撚同你溝通

走啦老鼠

唔同你同個bb講野，佢講極唔明，你又一路講咩

覺唔覺你啲手足好撚on9

本來都唔想玩咁耐，點知有傻仔

之前去軌個po玩傻仔，啲人高汁10倍

精神勝利法嘅極致到底要用幾多次

宜家唔係唔俾你有異見，話你自我中心係因為你唔會做但覺得人地會做就等於唔正常

我有覺得唔正常咩

你覺得FF正常但係走去笑FF on9,精神分裂

姐係我入黎笑下你地可以吹到幾大當係娛樂，就係覺得你地唔正常

FF唔係唔正常，我笑係睇下你地吹到幾大，當娛樂唔得

睇綜藝就唔笑得

講到咁正常，但係又有野好笑
笑到我呢，你知唔知自己講緊乜野

類比錯左啦

前排你地不勝好多場我的樣笑
代表我唔理解你地點解會互屌

姐係當你地ff到全世界加盟係娛樂又唔得

唔知你講乜鳩

得啦，標準永遠係你定
但我想講你講咁多有撚用咩
我一樣會日日入睇笑
你記住日日屌鳩我喎

都係嗰句，你笑男人去男廁都得

我想講個例子係相似，但唔係一樣囉ok?

求你你唔好唔入

一樣嘅野仲叫例子？坐住個腦

姐係唔係100%可以做例子呀

唔知你講乜野100%可以做例子

我輸啦 你又成功撚狗啦
總之你記住日日追撚住我黎屌

lin仔直接block 7佢
冇人應佢就會走

Sorry
冇下次

咁夜有冇人睇波呀？

利記贏硬 唔睇都知fatc

利物浦##fatc ##fatc ##fatc

狗你老母公呀

呢個肥婆icon 為你而設

盧卡古真係吹大左

連加特咁廢你都撐啦

嘩
而家咁多新移民架咩
入人地區搞事都咁惡
刷存在感刷得咁無尊嚴呀

講喱啲

愛華頓屌打

眀知自己係新移民無料到
就縮返去你老母個臭閪到啦
屌柒緊你仲夠膽露個龜頭出黎比人笑
以為自己好幽默呀
話你on9驚你嬲咋乞衣種

又有癲狗岀黎同我玩

愛字頭

想問下你喱個原居民
我入黎係咪要得到你嘅批評

無point就學人話人癲狗
世侄你真係好趣致
撚極都唔化
咁無骨氣嘅阿狗都係第一次見😂

放聖誕記得做功課啦
唔係放完假會比miss鬧鬧架啦
唔好話你伯爺我唔點精你😌

係😌

行撚開啦

你唔好話我知你所謂嘅point就係個段又新移民，又老母個西，又乜乜乜😂
如果係，我諗我用癲狗形容你都唔過分

你叫你啲同類自己冷靜下先

我無得到你批准會點
係咪要打patpat

對人講人話
對你只可以講d你聽得明嘅野啦😌
話你新移民一啲都無錯
規矩都唔識
Btw,比晒下台階你，你可以死返出去架啦😌

獌狗係人黎
多謝啊，我彈岀又彈入，打我丫笨

唔撚識規矩
你老母早2日個 車廂中戀愛 乜撚野人黎

呀屌
唔記得阿狗果邊唔收你添
無得比你彈出🤔
見你剋死左老豆老母做孤兒仔咁慘
我地最聯好心收留住你先
乖乖地做住隻過街老鼠先啦

Ok thx

關我撚事
要尋仇自己去搵

嗱，依加最聯大佬朗哥收留我呀
做細個班無料就收嗲
咪撚又成隻癲狗咁走岀黎吠

例如叫連加特個啲懞撚

無話比你講野
做cd rom唔該😌

另外，我唔係呢到大佬
你問許到big根鮑魚approve比你講野再返黎😄

我頭先咪叫你唔好唔入囉，傻西

你唔係大佬就收嗲啦，無料扮四條
我講野洗撚問過你咩傻西

無，見你唔撚屌我，以為你死撚左

唔好意思喎
呢到個個都係你大佬
係睇邊個最大姐

咁最大嗰件岀黎先講啦

其實呢有隻狗入黎吠
你係唔洗俾反應

唔洗
你最細
個個都點得你

咪係
應狗嘅全部係狗

哦

巴克利呢啲真係正宗垃圾英撚
有兩下腳法但意識踢左咁多年都係垃圾

聽講特西係識波之人

愛記無力

每日都要迷西

人地痢啲組織

反觀我曼

我曼粒粒巨星，唔踢得都睇得
人地痢有乜可以同我地比

肯定係痢贏
唔睇都知

清晨留名

收山腳黃牌

英超球證

洛河2次雙腳都黃啦

辣殺英超球證

咁都可以嘈成晚

其實我係留名既

冇眼屎乾淨盲啊ching

屌啦星臨尾撻Q
愛字頭

個龍廢到

block佢咪算
btw 愛狗

林天光賴尿

借迪比俾佢地做角旗王啦

我曼無禮物收hehe##fatc

咁就唔差在還返爆炸頭同月巴比佢地啦##fatc

個後備龍廢撚過史堡 真係慘

又乘機反隊長

又要屌尻費蘭尼炸左兩分 屌你老母廢物

今季真係黑到爆炸
阿妓 愛字頭 成篤屎 般尼
場場都打得好 但場場都嘔左兩分出黎
快d賣迪球王同爆炸去愛字頭 唔好阻住地球轉

利真係好運

點解lin 可以同佢嘈成晚
唔應佢就得啦

煩到on9 不過當推po

爆炸頭食撚屎

愛狗今場輸左都抵撚死啦
上次係禁區半插水咁搏12碼追和

今年無前4都唔知點

lin子ho ball

尋晚真係辛苦哂Lin
估唔到連登都咁多癲

Agger 不過下次唔洗動氣啦Lin
呢啲人得啖笑
佢鍾意衝出黎柒都冇計
刷存在感姐佢

真係咪再理佢 追post好辛苦

煩膠lin do到野

lin上位成功

咪吹奏佢啦你地 佢地日日嘈就有排煩

煩膠Jazz Lin

呢d 坑渠老鼠白痴先會理佢
你班on9仲要吹奏個白痴 真係好撚好笑

#mufc will not go to China for the pre-season tour 2017. They will go to the US [telegraph]

Martial: "I think consistency is my big problem. I have a tendency to have a good 35 minutes, and I drop in the last 15." [sfr sport]
Martial: "I’ve improved my endurance a lot, but I know that if I improve it even more, I’ll be able to progress." [sfr sport]
馬仔都知自己咩問題

阿狗就死撚開啦 屌你老母

又US

幾時先再黎澳洲

Sorry

sor囉

梳牙

原來ching有女 欺騙我感情

good 35mins
where?

雜種狗黎

梗係US啦, 而家老細係咩人先得架....

In your load of cum

我哋係咪要改名做曼徹斯特中堅隊 又買中堅

比幾分薄面得唔得牙

中堅都有前鋒特性

在面對昔日恩師哥迪奧拿拋出的橄欖枝時，比基回覆說：「未來我的確會嘗試去踢別的聯賽，那肯定是在我職業生涯的最後幾年，或許是去美職盟效力，不過，未來的事情又有誰知道呢？」
「至於哥迪奧拿的曼城的邀請，在我內心對於曼聯的愛太強烈了，所以我不會披上曼城的球衣，縱然那是來自於哥迪奧拿這樣一位偉大的主教練的邀請。所以我永遠不會加盟曼城。」

睇新聞話原來洛河雙腳飛鏟上左英國頭條， 被人感覺好危險。

摩佬會唔會改造拜利打防中

邊度叫又, 近呢兩年都係買左B仔之嘛
Rojo同Blind已經係2014既事, 呢兩條友之前打中堅係點大家有眼睇
呢幾場Rojo先叫生性d

Big Gay

有女都冇用啦，咪又係要自己一個過聖誕

真曼

真曼
佢用波仲好過肥西

回英倫的家吧

24號我就留守喺到擇你地名

留定名

睇球皇片
新中堅好中意用波喎

番嚟啦

好有石頭既感覺

大隻過石頭
同埋可以打右閘

big gay係曼冇乜機會都掛住我地

true luv

你咪又係一邊攬住女女一邊擇我地名

你愛人都係度呀

c7 都唔會去 曼城㗎 一樣

瑞典lin仔

好過某個球玉為左錢先話愛回家

仲要拍左3年幾

新中堅幾錢？

38m

梳 b 可 恥

冬甩仔

華西 碧基 baileys 梳

vidal 馬治斯奧

ＭＫ 朴格巴 Ｂ.朗

奧巴美羊

見到都覺得勁

唔好咁啦清

咩事

名氣不大都38m

24號車條女去邊玩？

車埋我同福仔ok?

你收爹啦

我一定留守係到

水漲船高
水魚獌俾人襟住搶係基本嘢

ok

你拖住條女出街上連登扮哂野

梳b車神黎

積下口德啦

不了

話說我黎緊考第二次車 好驚肥佬

一去疤對我曼頂晒d傳中波

我都想考，有冇師父推薦呀

我新西撚 你邊區

一樣

葵X

呢個真

天水圍

曼區個狗竇真係自出自入
早排有個咩永遠的謝拉特
依家又咩阿歷士新奇士
On99

係我曼負責頂空氣

棍波?

ching 25號先屌女fatc

係呀棍Van 上次條友話我望唔夠鏡

當年都係因為望鏡中伏
望鏡真係要大動作咁擰個頭去做俾佢睇
第一次葵涌肥左, 之後澤安道先PASS

而家考牌係咪好貴?

聖誕會去曼市一星期 順便睇快車 除左睇波有咩景點推介

高價收朗尼簽名波衫

簽左咩

拎呢張相搵耶子簽名

坐西看台山頂位 諗緊睇一場定兩場

買左對米堡嗰場 諗緊睇唔睇埋呢場

占卜 ......

難得去到梗係睇哂兩場啦

獌po多傻仔唔係咩新聞啦

椰子回家，點可以唔睇

我上年7月去旅行係曼市留左4日都已經悶到抽筋

去倫敦囉傻西

我駕駛學院學 肥左考過要$5000

有錢

我住倫敦
淨係即日來回奧脫福朝聖
基本上我覺得英國唔太多野玩

去個曼市都叫有錢
原來係乞衣

考過要俾多5000
本身要幾錢?

10000左右

有條傻西唔係話要日日追撚住我黎屌咩 第2日就收左皮
仲有無料扮四條嘅C朗哥，我依加入黎唔撚問過你你做乜唔岀撚咬我 癲狗

住曼市，除左落下bar同club無咩娛樂，景點都無乜

加埋成皮半

Yes 如果再肥我賣屎忽都唔掂

考車好撚貴
之前考左2次用左萬幾

有得考真係要一早考定先
而家駕駛學院越黎越貴, 街車師傅聽講呃鐘之餘仲好撚臭串
搞到得閒想去補下鐘都費事

利申: 雪藏牌, 咁多年揸車次數唔夠10次

又有新聞傳話買占士啦

好彩撞到個好師博 型棍仲係本土派 棍波1TAKE過

佢都教我明明無野望都要擰到勁誇張

占士平既話試下都幾好丫，同埋v92去巴黎既話
收返天使有冇機呢⋯

不過天使28歲好似太老

要錢收，不了

收佢老味咩 由始至終都係當曼聯係過冷河

占士點會平

鍠會賤賣球員

我覺得你好撚無聊

關你撚事

幾錢先算平，以占士個身價黎講

奧燒咁既價過阿記我都覺得好平

買James, 咁係咪要賣mata ?
買到個左閘，防中，前鋒，求奇一個位都已經好好

占士就算吧啦，而加中場多人到要清。
迪馬諗返當年出場d態度

冬季轉會後陣容

Ddg
華倫 華拉尼 拜利 艾拿巴
Kroos/魔笛 布斯基斯/拉傑迪
普巴/占士
美斯 奧巴 c朗/b朗

J撚到岀血

咁想要不如直接捧鍠疤啦成班傻仔

實在又真係唔關邊個事既

大家擔心你傷肝姐 嬲嬲豬咁耐

似係你啲會然嬲嬲豬咋啵

我入黎撚下班獌狗都要嬲
好笑多過嬲lor 😂

全世界都知曼係水魚
唔會平過50M囉

唔好再回佢啦

咪係, 咪撚再回條戇鳩
由得佢自己一隻吠飽佢啦

笑撚死😂日日都有傻仔走岀黎柒
之後比我任屌又唔可以應機
積住會好傷肝呀
平日打j都打到岀唔到野，連肝都無埋就係咁先

金錢足球隊
個post已被我佔領

都唔明點解你地要理佢，你見到隻狗吠，你都唔會上心啦

大生意黎bo 成個post比你佔領晒

ig follow 多過5m既曼聯全部要

係呀 入唔入股
必賺，養下狗咋嘛
間唔中幫啲狗執精

無follow開 其實佢因咩事嬲豬

你老母就嬲豬

想john 點入股法

已經係fifa17睇定j洛 山神 基士文數據,睇下點排fifa個陣好了

Sor 狗係無得john

J洛都好j

阿狗唔係狗?

阿妓咁多年都冇冠，連飛機杯都唔多隻。加上山狗同奧燒重未續約，所以咪出黎叫春。

有關係

係咪最近兩場被反CUP激親呀

已投胎做人

咁你講因咩解究嬲嬲豬 我地咪開解下你囉

屌 咪撚覆條on9仔啦

我係獌迷
眼見獌po太垃圾
要整頓風氣

即係死阿狗?

理得你中意話我阿狗定乜狗
現在這裡我話事

隊波又做送分童子 球迷又做推貼機器
果然臭味相投

有乜規舉呀 話事人

違規係咪唔比入POST 定皇天擊殺

去卡寧頓耕田

占士又冇突破又冇速度 未又係打唔到反擊 講真迪馬係幾啱用 但以前咁鳩 唔想要番佢

你諗清楚自己講緊乜撚野，我係獌迷

你收嗲啦
規矩比狗跟㗎咩

人地要你先算啦 成班獌狗都係自我中心撚

慘 真係好癲
一定係受左好大刺激

真係好嬲豬下

獌狗成班跟本同強國人一撚樣，覺得有錢大撚晒
有錢全世界所有球星都任你揀

係咁嫁啦 我地唔同意 摩連奴買鳩到人咩

你又講得岩，不過點都好過阿妓揀都冇得揀，連續約都縮下縮下

一堆on9覆條on9
自己出去開po討論啦 on99

4001萬鎊

屌你老母自動濾條傻鳩啦好嗎 覆佢做咩

唔係今日先知獌狗多on9呀？
我就係入黎引on9仔

奧燒果陣好似4000萬
出夠4100萬搶佢黎！

其實買個deep lying 防中
頂carrick 重要過中堅 翼 右閘

呢張圖講到明無carrick 同有carrick 有幾大分別 季初d失分 好大程度上係果時唔用carrick
好似之前咁講啦 前季v92 今季摩佬都係靠carrick出黎執屎 成績先好轉

而家佢只要佢一傷 攰
就又收皮

但俾佢抖 又驚會失分

買C9 就係想佢replace Carrick
但 C9 唔識控制節奏
摩佬又唔鍾意用 連俾佢浸下既時間都無

又block 條on9

咁搶到未
唔好以為錢=一切ok?

c9走硬嫁啦 唔洗諗

4001萬買咬人蘇真係經鳩典

Psg果個基xxx好似唔錯
仲有蜜蜂weigl

季初用pogba拍爆炸/pogba拍hehe

用全球球隊砌隊最強陣容，之後買晒番黎咪得，討論乜嘢姐

Hehe 已經好盡力
但你要佢短時間內練到長傳 防守企位 無咩可能

擺番前一格打box to.box最岩佢

聖誕會去將軍澳一星期 順便睇快車 除左睇波有咩景點推介 ?

堆田區

住冰？

新中堅100%左?
哈 又ff買人成功了

最大問題係pogba條撚屌 打防中 唔防守 成日甩d位

請問100%係點計岀來

報左3400萬 唔岩咪DOUBLE 6800萬車落去

曼市可以去唐人街
搵下曼聯好鍾意去果間餐廳
食Nando's
之後預幾日去london london多野玩好多

新寶城 6 座

哈 我諗住補多1蚊落去試下

幫你掘番你老竇老母副骨出嚟 陪你過聖誕 ?

條友連自己友都叫人屌死佢 真係慘過狗

補得1蚊咁小家 阿記都補多1萬啦 學下人啦

連迪洛夫打右閘得唔得

有交嘈唔預禾

靜啦癲狗

去坑口村食大排檔

飛燕諾果件？傳聞想買黎做華西長遠replacement 睇個款唔係撞得果隻

you john ?

曼聯鍾意去邊間 得閒去撞下先

水魚曼又出現了

樓上條癲狗我地吾識，吾好入禾地阿Po數

傳聞

全球最強險簽隊話我地ff陣容

不是嘈交牙

Call左漁農，好快靜番

打過右閘 但得唔得就唔知

Hi 做乜入我地頭

自膠 果個係Karsdorp

呢位巴打態度正確

查下佢晶片咪知主人

ching,咁搞唔掂喎

u拖女 不了

話時話
迪比去左邊到踢

慢慢屌條癲狗啦，吾好入禾地阿Po搞事就得

PSG果陣好似被BAM轉會窗 所以傳聞係傾好迪馬黎曼過冷河一季

ching你咁講 禾又有性趣入下喎

Ching巧快啲捉返隻狗走好wo.

幫吾到你，block佢啦

車箱中戀愛係曼迷黎咩？

係咪去拖肥？

傳聞係

送埋俾耶子啦不如

迪比真係好行夾唔送...

如果我走左，大家會唔會懷念我

椰子都準備執包袱啦

新b隊
聰明 gibson 迪屁 c9

睇球王片佢d style好似B仔
但佢踢過歐聯
歐霸淘汰賽reg唔reg到

話意假有球會想買爆炸
一個冬季清到depay 爆炸 大家滿唔滿意

其實j仔係新特蘭踢成點

原來係a 米

無聲氣咁
不過24號已經預約左睇剷草

depay 借is ok,賣就不了

我想表楊你琴晚可以大戰到佢咁耐

琴晚諗住睇猁失分嘛，唔使表揚，都唔係咩好事

外借條款唔係應該有話唔比出架咩

唔洗客氣 對住啲癲狗我向來不遺餘力

正選無埋啦 垃圾仔

唔包括新特蘭啦
話明b 隊喎

坑口村合時羊腩煲 可以試試

我plan左幾耐 都唔知有咩玩 仲要聖誕好多地方都唔開

迪比打唔起真係好可惜

行club shop行足一星期

其實冇乜機會俾佢試

我都覺得借好過賣

有時我地睇到既係場上表現

睇唔到既平時訓練都係領隊考慮 可能佢表現真係麻麻 先無機會

文迪斯又屈曼聯做水魚 我屌你老母摩狗

冇得出就繼續冇心練，惡性循環黎

有咩所謂，我獌大把錢

Depay 係英超 最慢頭十
慢 唔識扭波
個人好「輪盡」 點會有料到
C朗一開始係可以扭到對面仆街 勁零活
完全唔同

咁大隻 叫佢跟伊巴學攞身位做柱躉式中鋒有無得諗

一開始話大隻快，扭波勁，遠射勁，但嚟到第二個人

冇

冇野玩
去過一次曼市除左睇波唔會有與趣再去
市中心好無聊

Hi ching條女派左帽比你未

完全係同想像唔同
諗唔到佢點入到成廿球

技術都無 好易luc波

下個月返黎

荷甲慢條斯理 慢慢都冇人黎迫你
黎到英超 下下高Q大棍 一野掃落黎
邊有得比

Btw原來山狗同奧燒要25萬鎊
對曼黎講係咪濕濕碎

點解迪比打唔起

今次仆街啦 去成十日

荷蘭呢一代仲衰過英格蘭， 迪比唔係食佢國家個老本會叫撚到咁貴咩。 黎到咁耐真係冇踢過一場好波。

呢幾年水魚曼買賣人真係拍得住利狗， 買返黎超過一半踢唔起

話哂荷甲神射
不過熱狗條贊臣都係水貨

BEBE之流

都有一場好波，歐聯資格賽對布魯日嗰場

依樣真 雖然好少睇荷甲 但係睇親兩邊都唔諗住守咁 正係互攻 壓力低到pk
所以其實幾好睇

好例子係C9係聖人度d傳波唔見晒

荷甲得我盲唔係水貨

十日係曼市仲慘過係倫敦
你去下周邊果啲地方玩啦
我都係除左去睇波盡量都唔會想過夜

青識波

一係退幾日酒店坐火車去倫敦玩啦
或者近近地去liverpool port睇下見唔見到Premiership

比比應該係用黎洗錢， 唔係諗住踢波

迪比「好似」好有heart練咁 不過練極都唔進步 同埋佢啲片全部都做gym 加操唔會去練技術

Btw佢黎果時好想佢踢到c朗 夏世三咁勁 不過完全見唔到果種潛力

佢根本係雞肋
食之無味....
但賣左佢又驚第日黎OT剷草

雜種狗 我屌你老母啊
死全家啦

似係, 呢單九成係要過數俾人/agent,
求其買個人用黎開數

韓廢有火

上面個傻鳩做乜撚 死開啦

有乜好驚 有邊d賣出去會剷到草
要個用得著既人仲好啦 而家留係度都係哂時間哂人工

You too

足球既嘢驚唔黎， 重點係我更加想見到有人著返起件7號呀屌

基沙文囉咪

件7號留左比基沙文

港超都未必買呢啲球員， 曼聯仲要700萬磅買， 不過費sir冇人咁郁佢

期望迪比進步不如希望J仔生性

兩個都算吧啦

迷J 仲垃圾過迷lin

駁唔到

費sir自己爆話連錄影帶都無睇過,
呢條友據聞係助教基羅斯大力推薦, 似係佢有古怪

俾哂耶子翼齊飛啦.....如果仲飛得起

我要一個基沙文就夠了 其他是旦

仲有個瑞典中堅
好似飛左過去傾了

其實J仔都上緊力啦

Sunderland Po 出面轉右

迷p又點睇

佢踢法啱西甲多啲

lin 點努力都達唔到曼迷要求

食家

基羅斯個時離左職啦， 雖然話佢推薦， 但費sir 批GA ma, 成件事好撚似香港班高官

梳入錯po

我都感受到你對lin既愛， 應該比件7號lin著， 永續連加特

個victor xxxxx?成40m不了

Linderlof 好似叫

件7號連華西都頂唔住, 仲俾lin著咪戔叫佢快d過去join耶子

J仔上場幾好

冇錯

獌狗生花柳

YOUNG!!!

下年基沙文同奧巴美揚雙翼齊飛

咁美斯、b朗踢咩位

奧巴美羊樣衰 不了

黑人黎講
佢算靚仔同型啦
至少靚仔過垃圾lin

踢你老母個閪囉 傻鳩

LM

尼地block佢啦

lin邊算黑人呀，唔通C朗又黑人咩

lin唔係黑人 唔通係白人呀

咁C朗係唔係黑人？

幾型

lin 緊係啡色最正架啦， 啡人

咁里奧費迪南係唔係白人?

利申: 覺得你用其他球員黎證明lin 係唔係黑人好撚on9

我想指出唔係得黑人白人黃種人3隻膚色，山齊士黑人定白人？C朗黑人定白人？

你自己判斷

未係囉， 上面戇鳩架!? 有色人種一定係黑人????

ching今日扑左未

美國大把黑人後代 都係呢種棕黑色, 未又係一樣比人叫nigga

覺得呢種色算唔算係黑人一種好主觀, 只少我覺得算係黑人

入阿狗post想拖馬入黎搞事
結果無人理
於是嬲嬲地自己一個入黎做小丑

摩佬黎到 成隊用左咁多黑人 怕咩樣唔樣衰

黑腸聯

荷蘭橙迷 睇過佢早幾踢國家隊表現 其實佢黎時我自己都有期望 因為佢係國家隊都真係過到人同射得，但一定要有好多空位比佢先做到 所以一踢英超埋身就收曬皮 同埋佢心態都係自大feel 成日想自己去曬

佢心態真係有少少問題
岩岩黎到就串鳩走左無耐既pussy

你要咁諗我都冇計，但係我唔會淨係用黑人白人黃種人黎區分，至少C朗，山狗，洛河都唔係以上呢三種掛，佢地同lin咪差唔多色，但係邊有人會叫佢地做黑人

宜家心態改左好多啦

其實depay 心態改左好多啦
可以search 下佢ig

我都有follow,真係睇住佢變

不了, J>屁

咪一鳩樣

做下樣既姐

J仔 做下樣都冇呀

都係辣殺

又hey0蛇仔

今次我撐你呀，雖然你好on9

年僅19歲的基斯爾，外號「新耶耶托尼」，被視為意甲和科特迪瓦的潛力新星，而此子近季出色的發揮，亦引來了祖雲達斯、車路士、曼聯、阿仙奴和熱刺的關注。較早前，祖雲達斯亦有意簽下基斯爾，但他們卻無意滿足阿特蘭大開出的2500萬歐元要求。

據了解，基斯爾較早前曾表示，自己有意為祖雲達斯或曼聯效力，但斑馬軍團如今則退出了爭奪，紅魔自然成為了有力的下家選擇。
黑腸聯

Skysports證實，曼聯和賓菲加為中堅連達諾夫轉會展開談判，轉會費可望達致3800萬鎊。

貴撚到

有冇巴打知邊到有得買，搵極都搵唔到

又買賓菲加人 rojo

自膠 rojo踢士砵亭
又買d乜鳩人 成38M

華西 卡神 廢老
再瘋狂踢落去 會唔會死

j住先

要樣唔該買j洛啦 佢黎我條丁射到出血啊

Lin子曼區守護者

不了

係都B朗/基沙文

都話卡膠個位只會買肉腸

講樣b朗基沙文唔夠j洛玩喎

萊斯啦咁

J.朗夠隊長玩 ?

隊長d樣岩大陸仔 我不了 去中超啦

你去中超 隊長都未去

唉 下下比人禁住搶

38 m GBP

球王片又真係幾大隻

不了 玻璃腳黎到變文員

Manchester United are ready to cut their losses on Memphis Depay, with Everton leading the chase to sign the winger.

The transfer ban is now for the January window only and Real Madrid can sign players in the summer as normal.

係咪終於肯俾保護費

AC Milan and Inter Milan are both interested in signing Manchester United midfielder Marouane Fellaini in January.

中場冇人掃蕩 點算 ??

黎多件取取做咩姐
卡膠接班人就要姐

算啦，點會搵到個一模一樣

Antoine Griezmann: I'm not considering Arsenal move - es.pn/2h5pITm

Who will go to 阿妓

隊長頂

YOUNG !!! ]]]

我feel 到近了

獌狗成班跟本同強國人一撚樣，覺得有錢大撚晒
有錢全世界所有球星都任你揀
日日ff買奧巴米羊、基沙文、b朗、kroos等等
咁撚中意球星唔去捧鍠疤
買撚晒鍠疤嘅人番黎咪又係一隊名為獌聯嘅鍠吧
咁嘅球迷真係得啖笑，到底係咪真心中意個球會

各位點睇 [black][/black]

睇你老母幾時死
到時執骨啦死ON9

聖誕將近?

不要再說了

收皮啦 ching有女

Long d 唔計ok?

咁你係咩？

唔計咁讓比我

些牙咪算

要就拎去啦

咁到你老母死個陣你唔會執骨？

佢老豆老母死哂咪係死淨種囉

又買中堅

有無人認真駁到我
你地中意人生攻擊有咩用
我會少忽肉
駁唔到玩人生攻擊真係獌狗特色

仲有你開親post都不勝
你唔撚去死

Ching識貨 同好wo

唔好理佢啦，block9左佢

成個獌狗post咁撚多人無一個人答到我

獌狗成班跟本同強國人一撚樣，覺得有錢大撚晒
有錢全世界所有球星都任你揀
日日ff買奧巴米羊、基沙文、b朗、kroos等等
咁撚中意球星唔去捧鍠疤
買撚晒鍠疤嘅人番黎咪又係一隊名為獌聯嘅鍠吧
咁嘅球迷真係得啖笑，到底係咪真心中意個球會

答撚到我我即躝

咁撚厚面皮既死雜種真係第一次見
明明冇開名 自己對號入座

收下你把口啦
人地含家死哂架啦

咁係你見識少

你都收下啦
你老母係上面都唔想見到你咁

咁撚長氣既傻鳩都幾少見
清我撐你呀

雖然block左你

多謝g持
幫你屌撚走啲低汁獌狗

好耐冇睇你正選了，有啲懷念

普巴咁撚柒
跳舞幾型都無用

半夜留名

講咁多野不如block左佢

話買左賓飛加個中堅就賣盲

獌狗多on9 有個又話日日追住我黎屌
依加人都唔見埋

算啦，阿狗連華迪到簽唔到，轉會窗嘅野佢地識條春咩

曼聯簽到

有無人知獌ig做乜維迪係咁幫我獌做手天使

因為獌狗要升天啦

電叻就話歸位姐

我曼係咁upload rio同維迪應該中堅好事近

拜利唔傷已經係好事

樓上唔好再理隻流浪狗啦

特西any wind?

係就快啦，同獌一齊走

MISS懵

做狗做到冇屋企番要做流浪狗真係好撚可憐

pogba 準備好開po 未

G

老g

福仔有眼光

個post頂5到椰子嚟

隊長不定期崇拜

一定得
黎緊聖誕果排一定冇人上黎9up

香港立國
第一時間劃個區叫隊長朗尼

朗尼教應該立做國教

隊長

朗尼教教主

肥雞聖火教

如果有肥西肯定無晒d宗教沖突了

條垃圾自己一個推左3分1個po

shaw>盲>米

盲米防守上就兩個都咁上下，但係盲有傳中

Shaw 似會被人賣走， 條友好似好唔妥摩狗

仲記得佢對熱嗰場俾施素高撚狗咁撚

Cbj

所以v92改造失敗，如果佢keep打防中，宜家都不至於會俾人清

暫時3個都廢物

gay佬跑法

DLLM

我盲會戰勝歸來

認真 cbj啲出波唔錯

Daddy唔賣佢算偷笑啦

希望唔好賣盲

繼續咁用法，留都冇用啦，放返落中場可能會好啲

佢係接卡神既材料
未必賣既 吹姐

仲有人屌?

妹妹真係開始上力

咪撚再應佢喇巴打們

不嬲都勁
佢要大爆發 就要佢自己有信心
你地係咁屌佢 點發揮到

迷妹

1001

盲防守位置感同卡神比真係仲差好遠
唔係識放兩腳長傳就可以做卡神接班人嘅
但如果真係買唔到更好嘅人代替比盲試下都無妨嘅 成唔成功就要睇佢自己造化偷到幾多師了

係

防守位置感真係經驗累積返黎，宜家佢又俾人放錯位又少出場機會

個poba好似去左旅行，唔得閒搶1001

下個post名

[阿歷士新奇士與狗不得內進]

點睇？

唔得，咁咪你地全部唔入得黎

你講寒廢定Sorb?

佢值得咩？唔使理佢啦

死獌狗（被盜名）

返工呀屌 依家先收工

上面有巴打話shaw同摩佬唔啱，所以無得岀
但shaw唔係傷緊咩？

咪理條on9

有冇辦法檢舉隻老鼠

食女就食女啦

呢啲野，好難講
我都係覺得俾人雪緊多啲

食女可恥

on9

下個po叫 椰子·報恩

好似有個新功能叫舉報回覆

被受傷

俾daddy 話完就冇得出

有冇template
多人舉報 admin先做嘢
條撚樣真係好影響討論

搶到都諗唔到用咩topic